好心您班新會然刨熟書先上黎啦 扮撚哂野咁

比十蚊拎個ac 就以為自己係高登 / 連登仔 ?
遠既野唔講
最常見幾篇潮文點都要知啦掛

入鄉隨俗
熟讀潮文呢啲基本野啦下話
岩先有人貼ip都唔洗check
有人指出問題再紅大字叫人恥笑開始
屌您老母 我係您老母都後悔生左個低質既智障出黎
原諒我份人係咁直架啦

您入外國藉都起碼要識唱國歌啦
高 / 連登特有文化真係唔希望比您班小學雞整到無撚左

唔岩聽既咪唔好上黎囉
無人留您呢啲垃圾係到

岩你老母

啱囉咁
屌您老母

咩post

喂
人地刷存在感就滿足下人啦

你做乜撚野

樓主走先
襯小學雞大軍未到

仲未放學
樓上個風紀應該放緊小息

新會然真係連累連登

班小學雞

呢篇潮文已經有好多巴打喺連登po過，點解仲有人唔識 新會然都真係好新吓

總會有人趕住衝出黎柒
我明白有人唔知係潮文
但唔洗急住恥笑人地然後博其他人讚好

見到新會然get唔到啲潮文 仲要大大聲講出黎駁你
真係膠都廢事派
你笑佢新會然
佢仲要話返你老屎忽

連登愈嚟愈低質唔係無原因

仲有啲5p字問題
屌佢仲會大大聲屌返你返高登
打正字好似叫你食屎咁
有種嘅
考試或者返工你寫錯字
人地話你 你屌返佢囉5p仔

都話常見架啦
唔識仲好似應份咁

有啲偏門啲嘅潮文唔識唔怪你 有啲好出名成日回帶嘅都可以遇到直必真係…

做咩我覺得樓主好似叻唔切咁

您老母都叻唔切呀

返去上堂啦

無堂上 刨緊潮文

硬係要突個頭出黎比人屌先安樂
走啦 我唔想搞大佢

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

條友明顯假膠啦
樓豬就擺明係新會然 睇多兩篇潮文以為自己高人一等
唔好衝出黎柒啦好嘛

我有ac 大大話話都六七年
舊登有record
睇住變低質真係心灰